有關818投票一事

點解要帶風向帶唔帶gear?
以家係唔係帶gear就係鬼？

從來黑警唔玩嘢就唔使上gear
你地會唔會本末倒置

我反而好想知我做cosplayer既係咪會俾人圍住抆我gear

同埋個集體智慧共識咪就係連登開個post成堆網軍撳下正評就係囉

即係一班人強加自己意願去引導人地思考要人跟風就係共識？

你想人地和平遊行，簡單一句今次和平遊行就得，唔係用呢啲分黨分派展露不信任既煽情文章